我諗無咩連登仔知道以前港大有單咁既野

就係有條友唔夠料學人做主席, 點知d野比佢攪亂哂, 最後比人聲討落台
果個年代hku既集體回憶黎

留名